醉酒去朗誦

好撚搞笑，三條友飲咗酒之後去朗誦比賽，仲要拎獎，睇comments好似係公開組得佢哋三個參加

Old news is so 唔識串